元朗警黑合作係咪唔記得 狗可以扮示威者 黑社會一樣可以扮

唔好以為剩係大隻短頭髮先懷疑啦 金毛都可以係假架
見到唔合理既情況請馬上制止 （打Fa 打議員 打普通人）